【抗爭到好頹】TVB仲驚唔驚連登仔？每日洗版任務 - 蔘龍人蔘 (10 Mar)

做到有啲頹，連登仔係咪見我開post自動skip？覺得日日都有唔推唔做任冇所謂？
不如點下人數，由連登出發做任務嘅手足，請俾正評
如果你係由TG, FB出發做任嘅，投負評

TVB搞港台嗰幾日就1300人派嬲，之後人數又跌返，嬲完喇？
好羨慕復仇閪出個post都幾千幾萬正評，最後，多謝每日幫我推post嘅手足

【永久抵制精選@10 Mar 2020】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

蔘龍人蔘

※留言template

貼埋呢張醜聞圖

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

🎖戰士留言貼堂🎖

親共帖文=/= 廣告商帖文

TVB戰線戰績一覽：

推

多謝

push

我每日都有做任務，係冇推po
幫你推返

推呀推

落廣告去tvb同宣傳自己個brand係垃圾有咩分別

已交任

Pish

Same ，有時一做完就走

Facebook拎任

做完任務，等睇2月29

到

唔緊要，係懷疑緊其實係咪大部份戰士去咗TG FB拎任，正負評做統計

如果好少人喺度拎任，咁喺度開post嘅作用只係宣傳品牌醜聞

我多謝你就真，唔係睇住你出post就唔會日日做任務

做齊task先係完美人生

推
樓主快D甩P

同東方戰線一樣，又俾人blk

唔夠人手，夠戰士仲點block 得切

六月底開post, 五大訴求達成先甩到

唔知夠唔夠，不過ching放心，我日日都有洗，呢掛慣咗用fb，所以推呢啲post

我諗大家都用TG、FB, 我開post方法要轉型
可能係唱醜聞為主

接任呀

A餐大你好
推唔郁呀
做任務呀

P牌加油

呢啲post照留都得嘅，之後google tvb lihkg，你啲post就榜上有名

pish

diu
我咁用心留言無得留啦

你快d甩牌啦
個page無左

點解無呢個page

佢unpublish咗個page

提外話，今日聽到老母講而家開電視既劇好多廣告，睇到好唔耐煩。（佢應該慣左TVB冇乜廣告）

Facebook皮已收，過幾日請提自己再派嬲

收到

係多返呀，香港人囉，收視升返

會照出但要改下形式

無

唔好放氣

TVB任簡單易做，無理由唔到

連結失效

直接fb 搵到間2017年出個兩個post

日日做tvb 任

推！

p 牌冇得正皮

P牌畀唔到正負評

teammate提一提, 我以為你講TVB多返廣告

其實我覺得開電視嘅廣告種類仲多過viutv

間野收咗檔？

咁都得

巴打唔好頹啦
我日日都有來做任

主要係時事台太多post
好快沉底
所以有時間會幫你開政事台

me2
有時會推有時唔記得
對唔住啊下次會幫你推post架啦

屌我又用左不推文

推2

推三

推4

推五

有做任但唔係次次推post
真係辛苦哂你地團隊呀
見到viutv多左廣告好開心

幫 手 推

Viutv真係多咗好多廣告

P

推到邵生激到番生

滾去微博

堆

不要放棄

樓豬撐住 唔好放棄呀
一齊努力

推!!!

收咗皮

黎

雖然而家個fb停左，但大家記得要繼續向tvb廣告商派嬲，樓主加油

pushpushpush

香港獨立

對唔住, 我錯, 我今日起多啲解 CCTVB 任務

樓主

醜聞 , 2013 既時候無牌都推出市面
只係山寨廠

推返先, 不推慣左, 仆街黎

每日任務

起身見到新任務
發現間野個page摺左
勁

p

Push

好行動 推呀

你

推到1001

Tvb條線係咪玩完？
見到啲主播解封晒自己ig開始po番相

一路都有做架

****
得63個正評
得63個人係睇咗呢個post 而去做任務
****機場特警
****

主播個ig 叫咩名

Cctvb靠主播j圖轉移假新聞視線。
唔開返點引班狗公同支那01報道？
最重要係幫自己鋪後路。

唔緊要，依家知道原來仲有人係through連登做

政事台我自己都好少睇

ＴＨＡＮＫ ＹＯＵ！

開電視仲多，可能有車廂廣告

佢死咗，TVB已經唔係TVB

係

嘩, 多謝報料

佢反應勁快

好, 知道了

未嘅，我哋都收到好消息
係連登仔抗爭好易失焦

有呢個數都好丫...平時700幾人做，連登佔10份1
大部份應該去咗TG, FB拎任
我以為得20個，如果得20就唔開post喇

巴打唔好灰，好多人有keep住做任㗎

預左實有ching話佢係黃絲
但依加張文采大波寧走左
最上位係佢
深黃都變深藍
一人一個留言問候下佢

自動skip！
因為有TG有FB，任務日日刷！
辛苦樓主

加油啊
我仲有每日keep住做任架！

係呀，所以我諗緊連登要點出post先有價值

剛才睇19:00新聞，第一二節新聞之間除咗個抗疫小資訊（3個特約）之外其他9個都係客戶廣告，當中一個政府廣告。

每日任務 推到世界盡頭

做任務

之前運動個排private左架
本身諗住入去留下言鬧佢假黃絲

唔小心一見post就正評

舊嗰批走晒咁濟

我覺得TG同FB似行動po，等指揮...
連登係個大平台，人多，識合做集思廣益，討論方向方針等等！

我反而覺得好有用，其實我係睇連登收資訊

頂住

我每日都有做

加油!推

tq

死link

.

[ 撐港台 ] 大家又話撐港台？點解咁大件事都無咩人講！？

佢開返個page 仲有呢篇聲明 放唔放過佢?

觀察一下

個垃圾page hide曬啲cm以為冇事發生過